NBA史上最偉大外籍球員係柏加定贊奴比利？

Y not both

係司機

一冠

贊奴比利
實力勁過harden
帶立陶宛贏過美國夢幻隊

阿根廷？？？

含金量最高喎但係係

Robert Horry 7冠係咪勁過 Jordan 啊

找數未呀樓豬

Role player

奧拉祖雲呢

姚明都唔提，小心畀人話辱華

Punkhippie

司機 冇得守

大夢好似代表過美國 所以係司機

E

如果你話近代黎講，成就最高就係贊奴比利
你睇佢點憑單人之力拎奧運金牌，擊敗夢之隊，你應該冇太多選擇

Yao Ming

話曬都係HOF

你講果兩個都唔係HOF

Luka Doncic

一定係Olajuwon 無第二個

兩個鄧肯背後嘅男人叫偉大

屌你老母立陶宛都講得出

有咩問題

MVP

TP無？

nash

常規賽MVP

FMVP iguodala都有啦

Dirk for sure

睇常規決賽mvp
總得分過三萬
除左司機 冇第二個 完

一定係 Dirk

馬刺狗

一定係拿殊

入左美籍了傻鳩

4冠

鄧肯算唔算？

姚明連semi都係入得一次就算啦

佢係勁都未到the greatest既lv
TP，GINO，DIRK入硬HOF
大夢打過夢之隊
三個揀我個人喜好係GINO>dirk>TP

NBA有咁多偉大嘅黑人球員你唔講 你講姚明
又一隻狹偽嘅民族主義走狗
人高你就拜
肯定仲係一隻唔過5呎嘅矮身短腳狗

Fisherman Lok

btw我揀gino
雖則dirk個總冠軍真係近十年來含金量最高
但係國家隊方面gino表現>dirk
學上面話齋 帶領過立陶宛贏夢幻隊

鄧肯

沙邦尼斯

阿根廷呀傻鳩

桃朋

德佬
呢球真係好撚深刻